<勇武心理post>試吓攞起舊磚先

我知大家可能驚拋磚
大家唔拋，咁不如大家拎起舊磚先
當人人都有磚喺手，
人拋，你就會拋。
好簡單嘅群眾心理。
下次上場，拋唔拋都好，拎左𡚒磚先。

附加影片